搭個𨋢都咁辛苦

琴日出咗陣街 回程就地鐵翻歸啦
何文田地鐵站十幾廿層
懶得行嘅我就搭𨋢上大堂
只要你去開何文田站 就知一定行上一層換𨋢搭最方便

咁我就去等𨋢啦 隔咗陣有個女仔又過黎等
示意圖(大概係咁嘅髮型 唔太記得)

本身部𨋢裡面都冇乜人 得一對夫婦 大概三十零歲
臨柵門嗰時突然有班外籍阿姐衝入黎
心諗部𨋢咁細 點再放你哋七八個人呀 等下架啦唔該
點知佢哋死逼爛逼 夾硬黎 又俾佢哋入曬
搞到成部𨋢啲人逼到實先上去

個女仔本身企我前面
結果逼到我條J貼住佢個籮
咁大個仔都未試過同人咁近距離接觸
我梗係即刻咬牙 忍住啲慾念
如果唔小心chok一chok起反應咁就仆街了

捱過幾層嘅尷尬之後終於上大堂
仆你個街 班阿姐仲企係度傾計 驚出錯𨋢
對夫婦都忍唔住叫佢哋借開出𨋢
我跟手快快腳走咗 唔敢回頭望個女仔即刻閃人

勿相認

大大聲屌9啲啊婆咪得囉
死咸濕仔係咪想非禮

最近留長咗頭髮
唔知係咪個背影太似女仔
成日都feel到有牙籤仔拮我屎忽
本身諗住話比佢知我係個boy
點知佢就急急腳咁走咗